黃百嗚套葉問4係咪有反中暗示

利申先做戲院所以睇到

最後同嗰鬼佬打嗰幕明明輸緊，結果用撩陰腳呢啲嗱喳招，仲要踢夠兩腳先贏

到底係咪暗示緊支國係贏唔到架啦，但係we do it dirty

半認真po 想討論下可以不推文傾傾

定係其實撩陰腳係正常中國武術

詠春本來係俾女人學的自衛術，所以原本就有呢啲招式，因為女人天生體型同體力都比男人弱，唔出呢啲招數好難贏。只不過呢套戲都叫講得通。葉問年輕時年青力壯，跟本唔需要用呢幾招，依家講佢有病加埋年紀大，如果唔用呢幾招跟本打得贏的機會好低。何況對方講明點打都得。

完美做返上一集想對泰臣用嗰一招

睇左咪話自己係香港人，改不了吃屎。

想表達支那有自己嘅中國特色及價值觀，唔使跟普世價值做嘢

插眼封喉撩陰都出晒

突發！葉問電影製作團隊宣布將會開拍葉問5:決戰黑警